究竟籃球定足球體能需求大d

如題

籃球返玩具台啦

做運動定玩玩具體能需求大d?

又有得涼冷氣又有得time out 個場幾步就跑到底線 你話呢

好睇打咩位同戰術既

11人足球場
打足45分連加時無停
你睇足球員普遍都瘦過籃球員

排除換人就籃球

現實： 足球

咁打街場呢？

跑幾步到底線，唔洗跑番轉頭？

足球個場大d時間耐d
但籃球既攻守轉換同埋變速防守一樣咁攰

利申 籃球撚

馬拉松跑手都瘦過足球員

當我覺得係籃球，每幾分鐘换人一次， 冇波到都要不停跑基本上下下100%, 足球個球權分散d 跑行100%之後有時可以休息下

位置同戰術好大影響喎
踢波打龍既 體能消耗唔係超大呢樣應該無異議啦
體能消耗最勁應該係閘同中場

如果好似下體全場迫搶就梗係chur啦
相反你睇下賓施馬又唔回防又唔走位
人地進攻個陣無嘢做 自己進攻個陣唔做嘢
yaya養生足球 佢地就梗係養生啦

同埋睇對手
碧基踢疤如果對弱隊可以hea到係後場煮麵食
籃球睇下尋日勇士騎士 快上快落 對家一攞分就即刻開波 都可以好chur

籃球隔日打 又換出又換入

足球無論用腦定用體力都多過玩玩具

知唔知有back to back賽事？
同埋消耗體力唔大 使乜無限substitution

籃球我當你平均每三個攻勢有一次快攻 不斷既攻守交換其實好柒攰 仲要你立即集中精神投入進攻/防守 唔信你地試落街做幾次來回跑 包你攰到仆街 唔係既話使撚咁多timeout 同substitution 咩

仲要比較 係草皮散步使撚體能咩

籃球個場又細又有冷氣 跑幾步已經到底線 得閒就跳幾下 有幾攰

連登終於有籃足大戰

巴打肯定未打過波

認真 blue ball

龍門精神消耗體能
仲要提搶
巴打無踢過波定技術未夠

藍球一到人地禁區就好少跑動 足球你凈係防人都跑撚死

籃球呢種運動根本係設計黎比黑人屈機
籃球要爆發力足球要耐力

True enough

係草皮行行企企唔講以為成班廢老搞活動

如果係比較兩者既演技我就知

籃球，當你全力打，個種集中，不停來回跑係好攰

廢老搞活動都起碼有10萬8萬人現場睇
點都好過班黑天鵝係木板上面扭屎忽花

節奏同足球差十皮 開波8秒過半場 籃球拎波仲會等你慢慢組織？24秒要進攻啦 仲要有球員貼身防守 上身要壓住對手 下盤要食位 全力量對抗 仲要nba個個都百幾二百磅 知唔知體重對體能消耗幾大影響？ 唔係個堆160哈比人以為跑得快 跑動範圍大就覺得體力消耗高呀嘛

籃球來回跑最多咪跑幾10米

兩樣都一鳩樣

係就係好多野唔同 但玩落就知

籃球撚一個

籃球員

足球員

兩種都係玩具有咩好比?

Agger

睇抽筋就知啦
足球員抽筋比比皆是
班籃球員呢
無冷氣扭下計就叻

你識唔撚識打波

屌足球同籃球一樣咁攰

無冷氣無time out無換人嘅話可能差唔多

籃狗已經要去到搵個出名踢波散步既黎比

屌就一樣攰
打落就唔同

可以好肯定講係籃球。
利申：以前係波牛

足球員

你吾攞衣個去比

所以足球更注重技術 你睇足球界邊度會係黑人屈哂機？
人地小白成個廢中咁 但可以用技術屌打哂班大隻佬
美斯咁既身型都可以做世界第一 因為佢技術好

話籃球唔攰既一定冇打過波
講經係人都識啦

其實有冇冷氣同體能有咩關係

你自己廢咋？
籃球係咁換人 又短時間 有冷氣 係咁timeout
技術又少 比啲傻仔玩

藍波撚連常識都冇

笑死人

咪係，得嗰40分鐘重要分4節，每節玩得嗰10分鐘，又無限換人，又可以係咁暫停，咁都叫運動
唔怪得連打機都有人叫入奧運會啦

藍球=冷氣房行行企企 個場細到兩三步行曬

點會仲有人同班假膠認真嘈

俾人講中曬就假腸

仲要冇冷氣就收晒皮

係咁暫停都夠膽死講出口

Ching幫你改改先
每次12分鐘 成場得 48分鐘
足球半場都45分鐘 計埋補時同籃球一樣
仲要無得timeout換人
籃球撚廢到

射下罰球又抖一抖
Review又抖一抖
真係抖多過打

籃撚又鍾意拎無限換人黎打飛機證明籃球體能需求大，
你試下俾足球可以無限換？個個都可以去盡體能需求仲大啊

強如james無冷氣都即刻比人抬出場 笑死

冇關係喎
唔好笑死人啦

樓主不如問砌模型定打籃球嘅體能需求大d啦

應該衰過小花

同fd玩過NBA 有個叫Curry矮都好勁
技術就各有千秋，足球始終打戰術整體比較多，想當年歐聯巴塞 90%控球權 都輸左比 車路士901 。
始終足球入一球的震撼程度比較高，要反攻一方 一定放到盡追 突擊喪跑100米 後回防中場線足球經常發生，相反 藍球比較容易控制節奏 ，太多規距成日停 足球點都係用多d體能

籃球就算撚數啦

籃球真心算鳩數啦

其實有冷氣係on9，聽落就舒服啲，但係你出汗之後散熱會好快，對體力嘅要求反而高咗

參考下,

1. Boxing
2. Ice Hockey
3. (American) Football
4. Basketball
....
10. Soccer

吹撚到有冷氣衰過無冷氣

班足狗喺後場梅下梅下散步又當係運動

頭四樣都係美國最興嘅運動，唔洗睇都知係美國飛機文

遲啲會唔會開唔會開著冷氣踢波

班黑猩猩打一陣就換走坐場邊睇波就一定係運動啦

你想害死啲足球員？
籃撚話有冷氣仲衰撚過無冷氣

Ice hockey...

籃球算吧啦
籃球場細啲 易到底線
節奏可以大家都快 但足球嘅快攻好多時靠幾個球員快大半個場 英超特別多 每場都有唔少高速嘅來回
籃球Timeout又多 substitution
仲要足球成90分鐘 除左中場休息之外冇得停
根本足球就體能較大

世界大戰抹黑宇宙了

籃球
上場打唔停咁跑
身體接觸
攻防都大體能
有timeout講戰術換人（亦上過球員打足全場）
（就算換有時球員要keep住做運動e.g. 踩單車機）

足球
有波係範圍附近狂跑跑時行下散下步
小換人通常踢足全場
龍門唔洗跑咁濟
比較少無球突進

踢中場果班體能需求一定大啲
再加埋身體對抗同合法碰撞果啲

藍波掂下隻手仔就犯規，都叫身體碰撞大

你自己踢足90分鐘就知咩事

點計都籃球碰撞大掛

籃球犯規會停表，拉長咗個比賽。足球可以傳返後場，組織攻勢容易啲，籃球組織攻勢好難，無得傳返後場，又有時間限制

牛高馬大成個女人甘

因為場細先要不斷來回跑
唔似足球咁無乜無球走位
唔係keep波既都要跑

手仔都唔掂得，叫碰撞大 ，不如去打羽毛球啦

我係踢波加長跑撚，不過一年都會打到6-8次籃球嘅，我會覺得打完籃球係全身上下都會有疲勞感，因為無論你進攻定防轉守成日都要跳起去仲要伸展埋手臂，而跳起再加埋伸展手臂呢個動作係基本上全身上下都要用哂力，所以打耐d就容易有攰攰地果種痛。但係踢波唔同，因為主要都係集中係下半身，會襟攰少少，但係跑動嘅範圍加埋有時要狂奔去追人/波，對肺活量需求係非常大。

我個人認為體能最主要係講身體可以支持到幾耐，ignore哂果d疲勞嘅痛楚，身體絕對係支持到打籃球耐過足球，所以踢波體能需求大d！

足球有得散步

籃球冇

可以話有既....?打0快攻其他果D可以叫抖下lo

籃球不嬲都係女人玩既遊戲

一般nba球員打到三十三四歲 轉個型仲有關貨賣
但大部份足球員哩個年紀已經唔可以喺頂級立足

踢足球講緊踩喺塊鬆軟草地上 , 同籃球場個court根本唔係果回事

足球冇無球走位都夠膽講
一個快攻都要全速衝刺最少50米，
重未計兩邊翼同閘嗰啲不停overlap，
而藍波啲7尺中鋒打快攻，妹下 妹下去人地籃底，重慢撚過阿婆爭位，未到半場失波又要妹翻自己籃底，有咩要跑

屌 拍到下隻手仔又叫foul又盛 返屋企打乒乓波啦

如果用消耗熱量黎睇唔睇到邊個體能需求大d?

香港矮仔先踢波

不忘屌尻賓周馬

我覺得係足球，試過係學校踢比賽，30分鐘入面整係掂過兩次波皮，輕鬆到

咁咪即係足球兢爭性高、體能要求高。
藍波打幾下就可以翻bench坐嘆冷氣，廢老打都得啦

22個人玩個波都好意思話攰

唔好以為衝就係走位
講走位一定籃球多過足球
足球爭身位都少過籃球
其實你大可以睇下籃球如果你真係唔識

不過足球撚為咗唔面對事實乜都肯做

咁撚廢重夠膽衝出黎講呢下我佩服你，翻去玩人人有波入而獎門人遊戲藍波啦

無人傳波俾你

算啦CHING 睇佢應該係唔識踢為左夠人先比人拉入隊
正常你有料既點會掂得兩次波皮

其實你地講緊係半場3 on3 籃球，定全場5 on 5

無知一問,足球既戰術會唔會11個人一齊執行 ?以我了解...籃球戰術係會5個人一齊執行(不論位置)

屌你，你知唔知我係學校打籃球有幾勁啊，係足球呢項運動on9，22個人係場到爭粒波，大力踢小小又出界，mark人個時根本連想掂個波都難，根本籃球辛苦過足球

成班籃球撚on99用攻守互換黎講 一撚定未睇過足球點打反擊時10秒要跑成個場 你估跑完上去唔洗跑番翻去？仲有 足球個個位做既野唔同 講身位 中鋒同中堅爭頂唔洗身位？ 講變速 過人突破唔洗變速？

要啊 個龍門要上黎幫手單擋啊

緊係全場啦

講戰術
足球戰術既變化同執行都多過你班籃波撚吾知幾多倍啦

唔洗再討論
原來唔識踢波

垃圾籃球好睇身體素質
足球就唔同啦
短腳撚都有得玩

係既係既

你果然係無知

籃球撚話琴日騎士對勇士場波chur 屌 睇下馬體會啲波啦 chur得仲勁啦 同埋籃球有幾可打到琴日咁 成日睇波都慢到仆街 8秒先過到半場

所以咪要問lo

籃撚都俾左d數據出黎
足撚有冇數據可以抗衡下

ching紅左又咩意思牙
吾好單單打打wo

想知中國輝企係度屌人老母體能消耗大d定金麥基跑上跑落體能消耗大d

籃球撚都柒下柒下 全場逼搶聽過未 十上十落聽過未

我RUN FLOPPY靚既 3個都得啦

唔柒都唔走去打籃球啦

冇ponit駁咪要捉字蚤囉

所以我咪話我唔知lo 想係到學野都要比人串

體育台不嬲都多打呢啲字喇

你無串人咩

On9 籃球剩係叫你不斷折返跑跑足全場都死啦（有氧加無氧同時進行）同埋有試過打室內場就會明吸住冷空氣運動其實仲辛苦

踢足球個d多數都係矮撚，打籃球個時連射波既雞會都無先揀踢足球

你就真係on9 講到籃球唔會出界咁 就係因為22個人爭波先要跑得多 搶粒波番黎組織
籃球黎講個人突破都幾常見 足球上隨左messi呢啲屈曬機 根本好多時都要求球員之間嘅配合 走位 體力自然需求更大

真係有 ?

真係打過5打5籃球就會知有幾撚攰
利申 足球籃球都有玩

我195都射波啦on9仔

有冷氣又辛苦
無冷氣連JAMES都抽筋比人抬走
點同你玩呀

足球係體能需要高，但籃球就要爆炸力，兩樣根本唔同
你老母講得出跳兩下有幾攰果d落街場打個籃球咩住位搶兩個籃板先嚟講野
利申兩樣都有玩

真係打過11足球就會知有幾撚攰
利申 足球籃球都有玩
講野比D POINT啦

你當龍門 後衛個啲全部死？就算進攻嘅叫高嘅都大把啦
除非你對高嘅準則係過2米

CHING咁快手過左黎

我覺得打籃球上到場 身體功率就要keep係80%以上 場上既可以回氣既時間少甚至冇 唔會有時間比你行行企企 同埋籃球係一種全身運動 射波其實係可以好攰 運球係需要好大力咁拍

證明藍球真係無乜技術可言
只係講高度

成日見到有肥仔打籃球
好少見到有肥仔踢波

咪玩啦
籃球d 廢閪運動最多同競步差唔多

根本啲籃球撚就係因為踢波廢從而扺毀足球
踢過11人場就知幾撚攰 普普通通街場踢半個鐘都攰死你
利申：籃球足球都有玩

上面有巴打貼美國既就話美國人自己打飛機
貼台灣有5人籃球消耗熱量多過足球 又冇人理
足球有冇d新聞 數據之類貼下出黎分享下先

我1米82打中堅都覺得自己矮，真心行入籃球街場得幾個高過我

同砌lego咁上下

足球比賽 平均跑11km

但係大把時間比你抖呢
TIMEOUT 換人 REVIEW
你估足球上半身唔洗郁咩

著哂波鞋係平地跑

素你老母質

足球吾洗用手咩，睇下小花米知

可以屈係底呀嘛
你試下肥仔踢波
乜都做唔到

藍波代表
陳溢民-我要食甜蝦

籃球撚48分鐘跑唔跑到11km

咁你一場足球keep住高速跑既時間又係幾多？

月巴

所以美國先垃圾到唔敢大搞足球發展

你咁講足球都可以淨屈速 都冇技術架
足球員每個位體能需要都唔同，籃球就多好多要求 香港183已經好高但要打職業籃球就會係幾近全場最矮
但足球要靈活

點都係足球喇 淨係天氣已經知有幾大分別
夏天三十幾四十度淨係企係個球場都已經滴哂水
冬天跑幾十米已經氣喘 跑個陣啲風打落塊痛撚到
籃球又冷氣又暖氣 你話邊個體能大啲？
籃球節奏係快 不過都係因為個埸細
五人七人足球？節奏吾會慢得過籃球

有樣野籃球撚駁唔到
籃球可以狂射三分
行去三分線 起手
你有冇見足球係狂係外圍射

咁你一場籃球keep住高速跑既時間又係幾多？

高速跑十米
同
高速跑廿米已經唔同

帶住波跑 又要撞
走位既仲要全速跑

試下自己落街射三分 唔洗入波 hi到框就得 睇下可以射幾多球

Endurance:
Basketball - 7.38
Soccer - 7.75

所以咪咁廢

屌你當阿朗流?

秒殺

足球一個中場一場波平均跑動可以去年到13km
足球係一種講求不斷跑動去拎空位入波既運動

運動量唔洗比都知啦

狂跑攰d定散步攰d?
足球員去打波既話唔洗1節就暈晒

你識用腳力 真係唔難

我覺得籃球高速跑既時間百分比會高過足球

你打籃球得狂跑?無陣地打?

你打陣地走位係行路既速度？

NYK個班垃圾咪又係唔會跑由melo鳩打

所以你成場時間咪少成倍 又多D休息

跑十米 廿次
同
跑廿米 十次

邊個多？

足球籃球場比例 比D話人未打過籃球既無知撚睇下 有冇踢過大場呀

一個足球場等如20個籃球場 咁撚細個場玩麻鷹捉雞仔都唔夠啦 仲學人講體能

貼左都人理
Average 11km就不願面對

你陣地都狂跑??
隻BIG LOW POST緊你又係度狂跑???

利記球員平均一場都跑10km

講緊功率啊

打iso要鳩走呢家野識條春

藍波撚即刻深潛

講起場細 5人足球咪又係細場 但速率仲快 所以籃球收皮啦

條數咁深，藍波撚唔識計

其實兩者都係體能負荷大既運動， 但如果跟返樓主問需求呢個問題， 一定足球大啲， 因為足球個賽制差不多係要大部分人踢足全場， 對體能負荷好大，籃球就可以不停換人， 所以你見NBA最fit個班都唔會全場打足， 而且好多老將三十幾仲可以係一線， 主要係體能需求比重冇咁高。

但換轉你三十幾歲踢足球， 十個九個都收哂皮

利申: 兩個都有玩

所以以廿米後面個十米俾你食左？

你有冇計埋個距離？足球分分鐘高速跑來回兩次個足球場

駁吾刀

收皮啦 藍球都叫狂跑？幾步行撚完你同我講跑？依家啲人盲反到連行同跑都未識分
我比盡你跨啦 都係幾步 邊撚到跑呀

籃狗一場平均5KM 足球閒閒地都10KM 仲要未計籃球咁多時間休息 足球要跑草地

籃球有乜好打飛機 啲商業活動黎

如果啲有話踢波可以散下步就證明佢未踢過全場
回完氣唔夠兩秒又要走位幫波，講散步就唔好睇咁多球王片，自己踢下啦

射到係咪有錢收 我同你賭

無腦猿人同人既分別
巴打你真係心水清 兩張圖搞掂

講散步個啲連足球都未能掂過
人地帶波上前就話可以停一停 抖一抖氣 一個大腳 次後又要跑返半場去守 不停來來回回 個距離可能你成世人都無跑得咁多

體力消耗睇距離only？
咁速度呢？跳躍呢？

大家都唔係認真討論啦
睇跑動距離咪知囉

足球體能需求大啲，但籃球係玩爆發，所以好難比較到

射外圍好L攰架！

足球 爭頂唔洗跳既 速度一定係足球快

哦 以家跑唔撚洗速度嘅？追唔撚洗快嘅？
屌你老母頂頭鎚唔洗跳嘅？依家又唔係跳遠 唔洗助跑 就咁跳 用你幾多體能呀？跳繩呀依家

仲有身位呢，啲籃球撚撞一撞就foul，屌你豆腐咁

你喺草場有氣慢跑足90分鐘我都當你勁啦

咁籃球員行11k先講啦
行11k同5k俾既體力消耗
就算行 vs 跑
都唔係差太遠
仲未計跑 跳 用力 射波 望人 俾人撞跌起返身 etc

咪係 足球經常撞到爆曬肛 都係黃牌

籃狗玩玩具要咩體能牙。。。

撞一撞就foul 細路仔打波咩 果然係玩具

牙你老母

利申 足球撚

草地難跑過室內地，但係都快過啲藍球撚

正皮係比藍狗收晒皮

鍾意足球多過籃球
兩樣都有玩過校隊去比賽
我覺得籃球係攰啲
因為無乜時間回氣

老實講足球踢既時間係長
但你拎波都仲有時間帶下推下望下先傳
好多時人地係封位好少一嘢逼你
因為一埋身就好易俾人過

同咪覺得攰又可以左傳到右 右傳到左
其實都算控制節奏既一種
唔係隊隊馬體會同你全場緊逼

通常都由得你搓 所以唔覺太攰

個post最好笑係，講講下體能消耗大小的問題，有人竟然話足球靈活d,打法多点，我真係笑出黎。關體能消耗咩事呀

一句講哂 理撚得邊樣運動攰d 矮撚運動真係唔岩我 小人國咩
利申：185

講跑動距離籃球撚又迴避

大陸仔發現

你185喺nba咪又係矮撚
打冰壺啦你

矮就唔洗消耗咁跑 跳？矮咪又係人

自己出生係矮人國笑反自己地方
香港人咁高多數都好柒

藍狗無野講就應該摺埋去打飛機啦

185好高
我183都係踢波 小咩人國
自己井底唔好拎出黎講啦

佢地開左個新post打飛機啦

籃球撚們 睇波果時睇多啲廣告啦

又有人講足球劇烈d,流哂血先黃牌，籃球掂下就犯規。

先唔講籃球係未掂下就犯規。

流血同體能消耗又有咩關係呀？流愈多血消耗愈多體力？

咁捐一次血係未當做完運動呀

要你90分鐘跑四五段呢啲全速半場唔係淨話攻嗰邊喎防嗰邊都要追啦

啲後衛又話唔洗跑 事實就係多數打後衛要引球出擊跑曬全場都唔定 唔係淨得皇同巴 主流打法就係咁

8秒跑大半個足球場反擊
速度係幾多？
求籃球撚幫手計

另外英超最快 垃圾禾仔100米9.9秒 唔知西德甲代表
籃球撚代表係？

仲要唔知佢有冇吹大
香港人咁既比例好怪

笑死左
原來大陸仔中意打籃球

系邊牙

笑撚緊你地細路仔打波呀 撞一撞就嗌晒救命 返去搵老母啦

Ice hockey真係攰，同美國唔算興，加拿大先興

利申ice hockey 撚

籃球我個人認為對肌肉耐力既要求大啲，講求爆炸力
足球我認為講求心肺耐力，性質有啲唔同。
籃球既突進，跳躍，射球運球，身體對抗，對手腳部既肌肉強度需求較大
而足球對心肺需求較大，因為足球場面積大過籃球場好多，而且肌肉強度需求只集中於腳部

利申：鳩uper

你自己 踢波個時HEA係一回事
打籃球俾人見到你HEA好顯眼,但足球唔會
事實係睇返職業足球員跑動範圍的而且確係多過籃球

自己出世係矮人國就唔笑得你班矮撚？ 你係我邊個呀矮撚 goodest logic

膠都廢時比 都同你講明跑動距離 速度 比賽時間 比賽地方大小
班籃球撚係度迴避講其他野

走啦 蝗
籃球撚都唔想認你隻蝗呀

藍狗死返去玩具台打飛機啦

Nba會連續2日賽程 但足球唔會

籃球撚係咪個腦都蠢啲

咁都有得大戰

世界大戰

冇話唔得 我而家笑反你比例柒啫

183咪又係向上望我 高高190踢波先吠啦 大把矮撚打籃球呢重高尚運動啦

全世界得高登連登唔認籃球做運動

岩呀
可以連續兩日做既都叫劇烈運動？
行行企企第二日又出嚟打多場

玩具台囉

上面有人話掂到就foul 因為拍到手會影響射波搞到唔入 用下腦啦矮撚狗

我一早講過，籃球用嘅體力只比康樂棋高少少

如果話籃球快上快落
咁5人足球都一樣可以快上快落

你咁笑人 一陣有人高過你但踢波咪又係咁笑返你
無意思架喎 要用高度打飛機
仲細個咩 成熟D啦

幾步行撚完個場 我比盡你跨 跨欄都消耗多過你呀藍狗

咪話呢樣係豆腐運動 足球都會比人影響啦

咁講每小時卡路里消耗你班PK又去咗邊？

籃球介乎乒乓波同射箭之間

呢條友要用高度打飛機真係好好笑

咪就係 產波唔會影響嘅

有踫撞下射波唔會比人影響咩你估 笑死

藍狗收皮過住 返去玩具台啦

成班矮撚圍腦打飛機唔用高度串用咩串 傻尻

小學雞鬥高呀而家？鳩吹冇用架，自貼啦

足球=小學生運動

打籃球既人個腦比人block走左 ？

屌 籃球撚用下腦啦

佢無諗過人地高過佢都係咁笑佢 井底代表

算鳩數啦 根本班籃撚都唔知咩係足球

高啲係咪體能要求高啲？

得罪講句, 我阿婆落公園拍手做晨運個運動量分分鐘仲多過藍狗

班藍狗唔好去玩具台啦, 去黑洞啦

同埋高速爆3,40米絕對辛苦過分開10次爆10米

雖則唔知關咩事 但係你咁講我咪比你睇下囉

185你咪又係矮喇

應該係足球 足球員唔可以連踢兩日 証明體力需求大啲

咪就係除左高 無野係串到我地囉 柒頭 自己間接話自己藍球只要高就夠 仲話鬥體力消耗喎 依家連藍狗都話無野比到 咁就返去玩具台啦

可能佢高到覺得空氣稀薄 要用多d體力掛

大家係拎哂D數據出黎討論 你呢??
呢個香港大把人高過你架小朋友 出去見多D世面啦
唔好再做井底 你笑人矮時人地都係背後笑緊你矮架

其實係咪有數可以計，嘈黎都無結果

利申覺得足球

留名

比晒數據 佢班傻閪藍狗唔敢駁

有你比我笑咪得囉 人地笑我又唔係你笑我 傻尻

藍波狗死返去玩具台未牙

所以籃球咪有輪休囉

到佢上同專業少少既籃球聯賽 佢185只可打PG
比人笑係全場最矮 可惜無咩機會

嘩屌 面皮厚撚到呢 得啦得啦 你笑一個好啦 五十步笑百步都仲自high到 我真係服左你

試過叫打籃球啲fd黎踢波 踢左15分鐘已經收皮 足球有波係腳要保護個波 要食身位 要帶球突破 冇波係腳又要做無球跑動 要識走位 跟本就唔會有時間比你抖 除左中場休息之外 要跑足90分鐘 籃球撚瘋狂timeout 最後果節抖多過打 一場先得40幾分鐘 兩種運動跟本冇得比

得罪講句 垃圾足球除左守門員要用手 場上d人斬左2隻手都踢到啦 殘廢運動？

拎跑動距離你又唔計 想點

藍狗都可以坐輪椅打喎 蛙仔

討論唔贏就人身攻擊 你應該岩岩20出頭
我袋錢入你袋教你野咋傻仔
如果你係度笑我你會有成功感咪笑
幫到你我好開心 我又唔會少條毛

自己睇啦

換個角度 籃同足球員一齊去踩單車 比賽兩次 一次48分鐘 一次90分鐘 我相信咁樣會公平啲

我都唔會少條毛架姐 講到你地扯哂火好撚好笑 又叫人成熟d又話我井底

籃狗係間冷氣房玩玩具要幾多體力呀

一睇就知係新會員啦
講野咁低質

做過運動未?
上身重要性係係平衡度呀
自己試下跑步/踢波隻手放後面唔郁

變咗人身攻擊

唔知邊個扯火呢 話藍球係玩具 塊面就紅撚晒 嬲嬲豬咁

跑步唔洗兩隻手平衡咩 睇你都無做過運動 基本常識都無

做乜撚野姐你 講緊正常籃足球 你咁講姐係默認足球係殘廢運動？

無扯過火喎
似係你惱羞成怒多D

咁踢波人地唔洗隊隻腳阻人射波啦，下下咁做就比兩個12碼你好無，咁樣場場都可以過百分啦，洗鬼得個一兩分

咁你又講斬左兩隻手？自相矛盾 個腦裝草架？

都唔知邊個小學雞 我話你你又話番我 做哂功課未？

CHING唔好怪佢
開始懷疑佢有冇185係咪做開運動
呢D基本常識都唔知

自己嬲嬲豬又唔認 依家肯定喊晒口 無人幫你

角球

你都識講你話人先 仲有面係度屈返人

可以坐輪椅打籃係傷殘運動 咁你姐係認同我講足球係殘廢運動啦 你做乜撚野姐係咁show off你既低智力

籃球撚收皮啦

擺到明係要串鳩你無腦先啦 斬兩隻手你都諗得出 我應返你炸傻閪 你坐住左個腦呀？

班足球撚咁勁，幾時嚟籃球場玩玩具啊？

等睇你地跑得快，過人唔洗變向，下下跑入籃底easy 2 入波

逐場計一定足球多d 唔撚洗講
上面有d數據用 per hour都唔撚make sense
咁計法跑100米贏鳩哂

睇下nba幾乎球球入
足球呢？就真係要戰術啦 邊似得藍狗 行去3分線掉一掉就入 玩玩具咁

踢90分鐘就跑足90分鐘？
後衛有幾可跑上前
90分鐘起碼有六成時間搓緊個波啦

風起鳥條矮撚我隊波玩頭鎚冇190都唔踢得

足球撚無腦狗衝就最叻

當欖球死？

你覺唔覺你講黎多鳩餘 你搵啲唔係專籃球嘅打籃球
梗係比你屈機啦 仲有關體能需求咩事
Ps 足球都有變速架on9仔

你係咪睇開波自己無踢?

足球無變向變速?

講緊殘足同籃球 欖球狗出番去啦

你咁計36分鐘咁跑全足球場

你覺得對閘唔洗上去幫？頂角球唔洗上？用下腦啦

當然啦！間歇運動就係咁樣嚟練體能，不斷衝400m，欖球嘅wing就係咁練跑

per hour 點唔make sense？
題目係籃球同足球，唔係英超同NBA

足球當然有變向同變速啦，不過你啲咁勁，體能咁好，輕鬆屠殺我地嚟啲籃球廢柴啦，洗鬼變速fake我地咩？

on9 post都有人討論

我唔係打開波都知就算你變向變速幾強 你無控球都係無用啦
你叫D唔打開波控球唔強同你玩
你用下腦啦

啫係你想揾足球員嚟打籃球 定籃球員踢足球？

你哋講體能只係講「氣」
但完全唔講身體對抗性、身體協調
講真籃球大隻真係比足球煞食
而籃球手腳協調真係好重要
淨係footstep都有排學
有幾多個職業球員係球場上運用到？

好少打籃球 但一打發覺攰過足球 因為攻守太快

都唔知有咩好討論
籃球就係垃圾運動 剩係俾高佬係到自high 用
垃圾就係垃圾 討論價值都無

籃球講求肌力，係極短促時間入面做爆發、跳躍，快速嘅攻防交換令運動節奏不停變化亦增添體能需求，心理上嘅壓迫感令腎上線素分泌，對體能嘅負荷都會增加，不過場地有冷氣，換人頻密
足球講求肌耐力，比賽時間長而換人頻率較低，室外比賽天氣變化大，可以好熱可以好凍可以落雨，不過運動節奏相對較慢，而且球員係場上有較多空間休息（偷懶）

總括而言，兩者都好撚大需求，而淨係比體能其實冇可比性，打邊爐vsBBQ點比啫

咁你咪試下同人講我跑一百米需要體能大過打籃球囉
諗下都知唔make sense la 仲死撐
咁比較法緊係以完成一次賽事為標準啦

控波？1 on 1啊？
搵人傳咪得囉，跑得咁快又跑得咁持久，一開波就跑去人地籃底easy 2 咪得囉

既然足球員咁勁，打籃球輕鬆啦

體能好過你地籃波狗就代表要識打籃波咩，籃波狗果然冇咩腦

之前有數據nba走動最多頭十名一場平均2.5x km

而上年ozil場均10km

之前踢開波無打過籃球 心諗足球都踢開下 籃球實好易。點知第一次打攰死 因為籃球人數少 一進攻就要仆去前場支援 無得好似足球咁有時打後衛可以進攻時食下花生 無乜時間回氣

乜撚野LOGIC? 笑死唔笑死

屈高既運動都吹奏，米8幾去到美國咪又係矮仔，rm都好講

認真，足球最密都三四日踢一場，籃球可以一日一場，就咁計一定足球體能需求大d

籃球撚提速度

計好左上邊條數
同埋有跑得快既籃球代表出來未？

5ON5 3ON3 唔洗控波?

老老實實
連登會然低質左好多
藍波都有人撐
多左好多小學雞

籃波同足球除左體能需求有分別，智力需求都有分別，係呢個post睇到多數智力低下d人先玩籃波

跑一場100m 同打一場籃球比一定係好make sense啦！

中一都讀過 fair test 啦！得一個factor 可以唔同，就係運動種類，其它factors 保持不變唔該！

足球成撚日打和
唔知以為睇緊獎門人

我重以為籃球撚咁有信心提速度
係真係佢地跑得快過足球撚 原來比個例子來都聽下都唔得

足球撚出黎吠啦

你地咁快，拋前再接返輕鬆啦。

之前打開籃球無踢過波 心諗籃球都打開下 足球實好易。點知第一次打攰死 因為足球人數多 一進攻就要仆去前場支援 無得好似籃球咁有冷氣嘆同時食下花生 無乜時間回氣

籃球撚出來咬人啦

又黎世界大戰

敢問你有冇打籃球

個風起鳥on99咁
真係最佳籃撚代表

有乜好嘈 上面都有人講咗籃球需要爆發力 足球需要耐力 各有所長 成班on99垃圾係到互吠 講完咪又係翻屋企各自打飛機

咁班足球撚點識控籃球啊？
你落街場同個唔識控波嘅人同一隊，咪又係佢9跑，你見佢籃底空就傳

跑步要用手架傻仔 有冇科學常識
有手配合係快無手幾成

agger
新會然質素低到

你要求玩玩具嘅籃球撚有咩科學常識

收皮啦d籃波撚hi下手仔又吹foul又盛 練到咁大隻但成個女人咁 玩玩具呀？

3打3講SCREEN PICK&ROLL POKE
你唔識打波唔怪你

籃波撚入黎被人撚狗咁撚。

打波用腦架大佬 好似你咁咩
我踢開波都知球類運動唔係9跑啦

籃球直程可以去場邊坐

100米短跑 爆發力明顯優勝
垃圾禾仔100米9.9秒
想知籃球撚最快既爆發力拋離足球撚幾多

另外保特係獌狗
放假去過獌到跟操

但唔知保特有冇打籃球

籃球進攻咪一樣 一個控 仲有兩個企外面

上面竟然冇人提過天氣呢個咁重要因素
烈日當空同落大雨消耗嘅體能之大對比喺室內開住冷氣玩玩具都唔使多講啦
已經未講落雪濕氣同埋有時要去地勢高嘅地方比賽嘅情況

有籃狗話足球冇碰撞仲好笑 先唔講爭頂 角球 死球時嘅身體碰撞有幾激烈 有踢過波都知拎到波之後用身邊護球同得身位係幾重要 你估打吓手仔就停咩

講戰術 足球有嘅戰術都唔知多玩玩具幾多 你可能話戰術關體能咩事 就比例子你 馬體同上年李城(其實好多隊都係，只係呢兩隊用嘅體能比較癲)喺未開紀錄或者落後時所用嘅主要戰術係緊逼 推高防線 同埋 多出腳 基本上90分鐘內都係不停跑去搶波 補位 到佢哋領先一球時就用較防守戰術 好多人以為死守泊大巴好易 冇人留意防守一方用嘅體能其實係絕對多過進攻 互相包位 塞空位 人盯人 身體碰撞基本上除咗吹停之外係唔會停 我都已經唔講防守反擊所有球員嘅跑動有幾多

籃球撚真係冇乜腦 比班足球撚 撚狗咁撚

因為人數多所以要支援?

好簡單 你多人防 咁緊係多D人攻易攻D啦

香港真係個撚地方嚟，點解我會出生係啲咁嘅地方
政府唔培育體育人材，學校出一堆唔撚運動嘅排骨仔，本地運動員搏老命搵唔到食，然而一樣冇咩好成績，甲籃圍威喂、港足又唔得

依家網上面一堆鍵盤戰士狗咬狗骨，大家鍾意運動而唔係互相鼓勵，唔撚爭氣

算啦上連登勿認真，但都真係灰鳩

對面打大巴10個守
你會on99企後場唔幫手攻？

利申：運動人

踢職業場場跑成 10km 仲要爆幾段

藍球決賽7場4勝制
唔知以為玩緊包剪揼

185踢波，仲有大把人高過我，無知的藍球 L

我2樣都有玩
2樣 level 都見得人
2樣都係打足全場

足球 左翼
籃球 左wing

我下下都係爆盡
我既答案係足球體能大籃球5倍到

巴打有冇諗過其實係你某部分肌肉小訓練所以先會特別攰？
例如你踢波個時小用手
打籃球不停用
咁第二日訓醒就會覺得特別攰

講真
打邊爐出既汗仲多過打籃球

成班柒下柒下
人地做運動就強身健體
佢地就用黎打飛機 踢兩下波射兩下就以為自己英雄
班毒撚真係好撚可怕

當年中學連足球隊籃球隊都無
明明係人生最好發展興趣既時間
到E家大左要做野根本無時間LU

籃球攰係要快攻快回防
但係場細你慢左都有幫補

足球最攰係
個位多數係你1個人
可能我有葉公介精神
得2成機會既波我都會追
有陣時去盡係真係追到
反而係冇隊友爆盡幫手做駁腳

有冇籃狗駁下牙

高汁會員少 毒撚網民多

足球打和都精彩過籃球啦 球球入波都一式一樣 唔講仲以為播緊replay

仲有話籃球爆發力多過足球---＞所以體能用多d既
其實足球要爆速既時候都好多 唔好講中間冇得time out休息

向前看啦巴絲 過咗去嘅改變唔到
試吓約朋友放假去做運動囉 興趣呢加野一踩咗入去 你就會咇到時間出嚟㗎啦

足球撚 有打開籃球
如果籃球無得無限換人係攰既
不斷折反跑係會消耗得好快
但係換人抖陣好快回到氣
不過就算無得無限換都可以打下陣地回下氣
但如果比耐力足球攰d
因為無得係咁換 而且節奏控制係攻方
防守追人比籃球攰
成場踢完真係可以好攰
好易抽筋

玩馬嬲搶波都要開冷氣

籃球嘅爆發力講嘅係全身嘅力量 起步first step 急速變向 彈跳力 全身協調性 上肢同下肢嘅配合
唔係講求速度 當然跑得快都係一個優勢
Lbj johnwall westbrook都跑得好快 但佢地唔係以快自居
正如足球一樣 跑得快嘅人大有人在
有技術嘅一樣有
唔明你班柒頭係要嘈乜

籃球算鳩數啦，個場又細又有得涼冷氣，學咩人講體能阿，人唔笑狗都吠

講爆發力又唔講得100米跑幾多
速度又係班籃球撚提起
爆發力又係籃球撚 提起
我比個9.9禾仔數據出來比大家比較下
籃球撚又左推右推唔敢比個例子來
On99

另外急速變向 唔見得藍球撚好過足球撚
彈跳力 有冇數據睇下 c朗有可比較

籃球撚咪鳩up 比d數據來

保特全世界最快係獌狗 有跟過獌狗操
禾仔100米9.9秒
籃球撚呢？

呀戰你收皮啦

個籠貨櫃咁闊 廿條矮仔都可以2粒鐘唔入波 執柒左去啦

另外 彈跳力

C朗跳得高過NBA球員 now體育新聞

當然我覺得nba有人跳高過c朗 但籃球撚比個名來睇下

我話撚知上面班籃撚on9搵西同你比
係我眼中佢地同你班柒頭一鳩樣
話撚明唔知有乜好比仲要人比例子
文盲就翻屋企讀下書先出黎學人做keyboard fighter啦死廢柴
字都未撚識藍同籃都唔識分

我打開籃球 但係都覺得足球體能需求大啲 然而一定會有人唔尊重其他人選擇既運動係咁踩 都唔知乜野心態

依家講體能你衝出黎講身高
荒死冇人知籃球撚係弱智

nba冇測過100米可以點畀資料你呀足狗?

On99自己又要quote又講九唔搭八野
重柒撚過個條提爆發力同速度既籃球撚
你唔想討論quote來做乜鳩 傻撚左呀

只係唔小心打錯一次個籃字其他冇錯 都可以比你叫文盲
你真係好有道理呀

所以籃球員先咁易傷
相反足球人為傷較多
同埋係基於商業考慮先間唔一日一場
但其實係好辛苦

一定係十米廿次

算鳩數啦你地
講到咁把炮個個鐵人咁款先有資格踢波就唔撚洗係到咁坎坷做keyboard fighter啦
香港地做運動已經夠慘 咪撚再係到踩低人
咁多嘢嘈倒不如落街練下波做下啲有意義嘅嘢
我認衰仔唔同你嘈啦大師兄
你慢慢啦

走啦柒頭 又話唔想比較 又quote人講籃球撚既爆發力唔係指速度 係轉向 彈跳力 明明自己都想討論
最後柒左又講有咩好比較

最叻就捉人一隻錯字
明明自己都係鍵盤戰士 但理直氣壯叫人唔好做鍵盤戰士 你份人真係好撚柒

推 上邊條on9唔想比較既
quote來做乜鳩
原來籃球撚既爆發力唔包速度

其實好似舉重咁

足球撚：舉1kg 舉到100下
籃球撚：舉30kg 舉5下

然後足球撚係度笑人舉得少 又唔諗下自已既運動有幾low intensity

攰唔攰睇你夠唔夠勤力嘅姐

個重點係足球唔止舉1kg 籃球舉5下都要抖

咪撚班波台煩膠啦

日日係到嘈足球勁過籃球

我鍾意玩咩運動關佢地撚事咩

屌埋其他運動呀笨

2樣都有玩，
比賽認真果時，
足球係攰好多，
最攰2閘，助攻防守要做晒，
籃球無力就可以換人。

就算你主力都好，無力叫教練換，唔通佢唔換咩，出左場，嘆下冷氣，飲下水，
抖好氣又可以上場

咁我地嘈又關你嘜事

籃球撚舉要休息幾日先舉1下,係唔同d概

籃球撚 呢個比喻真係拎黎柒
籃撚係舉20kg 舉到一半出場抖下再舉過

成班牛高馬大，打兩下又抖兩下，講體能？咪玩啦

你籃球咩位都射得 有時一個人打曬 其他人食花生都得
有時啲球員一條友剷入去都拎到分

真心，2樣都好撚攰

依個幾有說服力

無論高登定連登，講籃球已經收得皮，籃球post有幾多阿，幾可有湖人對熱火推到完場 籃球撚走啦，我唔想搞大佢

每次見到哩d po都覺得on9
利申：兩樣都鐘意

收皮啦籃狗足狗
游水一個屌打哂

乒乓球=籃球
籃球係唔洗技術既乒乓球

係 個波都係係一個好細既範圍活動

冰壺都叫做運動啦
籃狗番去玩玩具算啦
仲想同足球比

都是球，不用分那麼細

Btw花生唔該

講起戰術 我記得舊年係高登個個公平參與性既post 有籃狗話籃球戰術多過足球
5v5 戰術竟然多過11v11

一到夏天就要搵有冷氣既地方夏眠

玩足球機仲攰撚過踢波
成班足球撚跑兩步以為自己好撚辛苦

到底你地係咪真係有做過運動

屌你老母關冷氣打再講啦

跑完咪企係度on99咁囉

其實點解連登仔其他運動唔憎唯獨咁憎籃球

籃球撚冇乜腦

yes,睇完呢個post就知點解

棒球 桌球 保齡球都容納到反而容納唔到籃球

足球比賽唔會係室內冷氣場舉行？
國際級５人場係室外無冷氣搞？

唔知成班真心定搵交嗌，其實搵哂數據比較都無得比，每樣運動都有唔同方面體能需求。

打籃球成場平均速度就跑４百米咁，足球就最高速度可以快到跑１００米咁。籃球就成日跳，足球就變速多。

另有巴打玩哂兩樣講個人感受，有人話足球攰，有人話籃球攰。其實係能某Ｄ人心肺耐力aerobic system比較好，但anaerobic system較差，咁咪覺得打籃球比較攰， 或者相反。

都唔知突登開ＰＯＳＴ屌其他運動項目做乜９。

成個都post都係一班腦殘互相抹黑
打唔同位/唔同league都好大分別啦
邊有得一句講哂嚟比較

最撚白痴就係班吾系甘牙嘅5p仔，淨係識得話自己平時要幾跑得要幾撞得，做個運動體力消耗大好威咁，可笑就係中文字都未撚識寫
畀你認到叻係四肢發達，但咁撚腦殘，有鬼用咩

跟住仲要好似小學雞咁開post問籃球體能勁定咩咩勁

足球啦，淨係個場都大10幾倍啦

題外話咁哥爾夫球呢？

認真答 Golf > 籃球

算啦一聚籃球巴打
我地係唔會明啲足球矮毒撚現實係幾咁葡萄啲籃球撚
又高又大隻又多女圍

藍球全場好撚攰
利申:2k , fifa雙修

咩野跑上跑落回防好大體力消耗

nba 每場比賽 每隊命中率都有3-4成,

姐係平均射3球就有1球入

入左就要開波 根本好少會打快攻 唔洗博命跑返落去

唔入個d 通常都係拎籃板 俾返pg 控返好節奏

一場快攻都唔多得去邊

屌,快攻仲要2-3個人攻,快攻重要好易入 守又係得2-3個, 仲要好多時係無得守, 根本就係返去自己場拎返粒波

好多時個活動範圍就係個半場

除非你話好似舊時太陽痴線跑轟 就有得同足球比

理性分析

咁死守果隊都唔撚攻

唔係隻手攰 係唔夠氣

中肯 有得換人籃球無咁攰

有女好撚威

可惜都係冇腦

籃球撚多d女可以成日扑野消耗大d

on9互屌post

其實足球都有得係室內踢

打藍球本身比較要體能
但打藍球果班人通常體能好廢
搞到又冷氣又暫停
搞到藍球由運動變左玩具

駁唔到

得罪講句
就算係室內嘅五人足球都仲chur過藍球

根本足球得控波條友跑緊
後場通常睇波多
籃球唔同，個場細
要偷懶都要跑過半場

每一次進攻都要pick n roll
根本無得唔郁

籃狗博唔到又黎玩比較

其實淨係講一個足球員一場跑10km up
一個藍球員跑都唔夠5km就知啦

以NBA作為籃球嘅頂級賽事，職業球員周不時都可以 back to back 連打兩日職業常規賽。

相對足球界體力要求比較高嘅英超，如果休息唔夠兩日再打比賽，一定俾領隊媽媽聲咁鬧。

由此證明足球比賽，需要更多時間回復體力，從反面證明咗，足球嘅體能需求比較大。

點解引戰post都有咁多人上釣

連登仔低質囉

仲要懶醒屌鳩人罵戰黎做乜

籃球隊隊員中出左我女神
所以籃球係垃圾
利申：兩樣都有玩

以足球同籃球係高水準嘅賽事黎計，籃球員年齡係三十尾嘅體能都仲可以打到一線球隊同賽事，四十歲都有籃球員打到一線球隊添，反而足球員就好少三十尾都keep到體能踢一線波同一線球隊，就咁諗就覺得足球需要嘅體能係勁d。

足球撚係現實世界得唔到認同咪比佢地上黎取暖囉
鬼叫啲囡囡硬係鐘意籃球員咩

到底三十尾同四十有咩分別呢唔睇清楚啲以為你講緊五十歲都打到波

三十尾即未到四十歲，四十就即四十，你唔明

渣到要用女笑人

人生要幾失敗到覺得有女=成功

籃球撚

NBA 有好多四十歲都仲打緊一線球隊，有好多連唔打籃球都識嘅添！
Danny Schayes
Jason Kidd
Michael Jordan
Steve Nash
Juwan Howard
Charles Oakley
Clifford Robinson
Grant Hill
Karl Malone

足球呢？
Giggs
Totti

有腦就唔會做籃狗啦

證明藍波真係老左都夠體力玩

四十歲都仲打得仲好意思同人講體力化

吾你老母，咁都要俾位人屌你

派膠就派膠啦 嘈？
由高登開始成撚日係到籃球vs足球
煩唔煩呀

on9當有趣

就係講一個要用腳控 一個只係用手
就知邊個辛苦d 邊個要技術多d啦

屌 大大聲笑出聲

藍狗

Nash 接近40歲係足球都體能超卓 係草皮上面玩下馬騮搶球咁又一日
成場行行企企咁 射個角球前又要妹下妹下咁 比人剷下腳又扮曬痛碌地休息 連腳都唔掂得
一場波唔知幾多球射到母雷公咁遠博休息時間
又有得場外吸新鮮空氣踢波 帶埋三文治真係可以當去野餐 有波到就玩下馬騮搶球 幾悠閒 唔怪得Nash 籃球差不多退休既時候都可以體能爆燈
籃球就玩玩具 足球都係馬騮搶球姐 有咩好嘈

等等我黎講一句
打和啦好嗎

死傻西衝出來柒

Giggs 接近40歲係籃球都體能超卓 係木板上面玩下馬騮搶球咁又一日
成場行行企企咁 射個罰球前又要妹下妹下咁 比人打到手又扮曬痛碌地休息 連手都唔掂得
一場波唔知幾多休息時間嘅time out
又有得場內嘆冷氣 帶埋花球真係可以當去做啦啦隊 有波到就玩下馬騮搶球 幾悠閒 唔怪得Giggs 足球差不多退休既時候都可以體能爆燈
籃球就玩玩具加足馬騮搶球姐 有咩好嘈